[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5097)

Fast

想all in 諾高平

門清 tg 係反水？

清水8c完？

前鋒派未

係 但仲未派 屌

係

赫根 對 哥登堡 買邊隊好??

赫根
哥登堡

On9日假唔撚斬 開番又唔識刷角 淨係識入波

清水角球幾時派呀屌
又無出現問題角
臨尾又無角球 都要等咁耐？

柏雷大波仲未派

yes

柏雷半大都未派

華堡大波有冇同路

我派完黑單100之後好撚好運 岩岩3場角執雞5
之前派個個咩傻豬傻更更 派完黑到你唔信
我鼓勵大家都派比黑單
我都想再派100比佢 不過佢唔係度

@正正 你俾人點名話你黑西

推

買盤針死了 要轉下買大小球

830 直屌赫根盤 定高水大波好
驚客隊反底

真係黑到你唔信

唔派點買830呀

派了

踢到95分鐘待定

有冇咁黑西，買咗町田你同我待定，做物撚嘢

等佢上水笑下個老4 先

當正水咁跟哂Tim

中？

赫根主勝 穩陣
無ac 無買

蟃有冇同路

俾人追擊咁耐都仲未死

投票啦

當正水跟水真係中風 門清好撚準

無撚野好講 同情你

和尚巴有心水未

我想屌巨根-1 3.65

我見到你tick哂我仲好開心打開馬會收錢 一直諗緊仲未派

條撚樣block 鳩咗我啦

Hacken 艾堡

佢個爐出左

法國依加波post好多全職職乞

Tg?

比飛我，派錢比你 真心同情你

有冇人有重心俾我追數 仲有256.3

哥登堡fg 有冇人跟

毒水

唔洗喇幾百姐 賭無必勝 唔洗派唔洗派

上個星期五 六乞完到今日未乞中過
但keep住勁中

ok.

有冇角水

跟您做乜

大細細

毒水黎講金碧汪汪貼真飛 100%毒 毒到想全po一齊陪佢死個隻

赫根9.5大

想要黑單九人爐

求tg

香爐

想要和尚爐link

一齊贏

100

門巴可唔可以比爐link?thx

求爐

想下囉

係天后廟貼左係門口 有個qrcode 自己去掃

想入行

Fw3:1拯救左我條4串一

孟德

町田個場由待定變中斷含家產

信和尚得救

赫根九成假波 落撚到

艾夫2隊平均角球 2角
開到13.5大 買細係咪收息注

劇本：赫根入完 高登仔轉頭入返 1:1完

thx

中

和尚要主fg 半主
贏先生要客盤

巨根2.5/3

穩陣

回緊飛喎
邊有落到

清水角球派彩未呀
8隻角都咁耐
我要買睡超呀屌

有冇大船

有你對家

支持

有錢都唔係咁嘥丫

嚇根哥場？

買主和

赫主穩陣
無ac 無買

屌 清水角派未呀

和尚開左爐？有冇link

冇衝突

同求

一樣咁勁

有無人仲有刷到牙血同白漿圖？ 想要

比得蛇條link

主邊會送錢

屌 又話無爐？

頭先日職好多場都送錢

送條撚 叫到心臟病

2030 2.5/3 3x1

曹燈西要嚟做乜

叫撚到啞

希望你中

艾夫9.5s

頭先腥左俾曹孟德

和尚無爐

中到派1 200 大家開心

我

1000上10k
1:閪鑽9.5b
2:人妻9.5b
3艾夫c堡9.5b

LM

Lm

北京國安

跟

有冇人同路哥登堡

赫主勝 穩陣
無ac 無買

唔派角

屌馬會啲派彩可唔可以快少少

抽根2.5/3s

+1

呢位冇賭 唔洗派

3x4中唔中

買左赫根，但驚好似之前天狼星對on9平咁

屌你

hi

心靈投注

死鳩晒

隻跟水狗 死好運

洗唔洗個個都要爐 自己追下post咪有囉

On9平嗰隻on9

心靈派你 +10000

Hacken 艾堡 上

忍手唔買食場 硬係覺得哥登堡 反底

唔貼飛好難mon到架 Ching

角大黨？

科根堡一世球迷

屌你老母臭閪又出黎燈 你全家肺炎死啦

我信今日正氣嘅

開波
華堡同我冰角

勁

赫穩陣啦

lm

奶野睇左你個爐9.5大 反水？

BOGO SIR

大佬 洗唔洗幫你們買埋 跟住逐個ac派?
要贏錢又要懶
有碗飯擺喺枱面仲要人哋餵埋你食

佢係 pin左

要呀最好添啦 唔該Ching
餵啦 快啲餵

事前單

Allined 赫根對面

收鳩皮啦你

希望開雙收你皮

好

黑筋一開波就封？

即場都無第一球買

開左波先貼

開左波啦仲事前

哥登堡 加油

華堡半大未?

ok幫gel

有冇手足一齊狙擊杜甫條撚樣？

哥登堡加油

同WW條撚樣一樣

哥登堡入未

Hi 門

黑根一開波就黎角 點撚樣等升水買

哥登堡 加油
哥登堡 加油
哥登堡 加油
哥登堡 加油
哥登堡 加油
哥登堡 加油

驗眼啦

2.5b足水即入

英超atv 屈仔 茅夫 3串1 護級惡過狗

有心機 贏！

黑根大炒未

艾夫斯堡 0-1 華保斯FC

On9平又要輸了

華堡goal

哥登堡fg未

夠啦 屌你媽閪

黑根

唔好刷角

哥登堡入佢老母

on9平入未

艾夫輸波咪撚刷角

黑根似大波波

大J對高登仔，邊個贏

華堡半大精選

芬U20隊芬達勁撚到
受讓半一 半場炒5-1都仲受緊半球

0:1
兩隊同我冰角

赫禁屌

2020重心燈水

赫根主勝

on9平 10分鐘0c

係咪得我一個覺得 今晚英超 車曼會一齊和 保組幾隊一齊失分

艾夫斯堡半場反cup 快

平哥大炒未

主有1.71win😛😛

科根堡 你fans要你即刻輸2粒

唔會 因為李城焗攻 岩曼聯打防反

和尚買左咩

主ng 半主的

你收皮啦屌你老味

係和尚賺果D零頭英超半大3串1起機算，落街打籃波

咁你輸尻硬

on9平咁就妹左15分鐘

和尚水係邊出多？

一齊支持金絲雀雙殺曼城
降班都攞番個尾彩

係佢個爐

馬會未派呀燃買？

有咩

Feel到今晚英超正氣波 阿獌齊贏

和尚先比入

哥登煲

少林寺香爐

今晚精彩，屈福特同atv護級大戰

赫根

1.5/2b 等唔等到

戒色先比入

赫根？

赫根半大24

Yes

睡超又睡

黑根中出三連發未

半主24

又中睡超半大伏diu

9.5b 係咪陣亡

2c hacken

哥登堡入佢

3333

戒賭先比入

和尚 goal 未

光頭自貼先比入

和尚真係有出咩?

艾夫，高登仔 角大已死

呃你有錢分？

係,個尼姑幫佢出的

你老尾 上場作客炒人5粒今場主場輸1粒

On9平又輸

正
ON9平又落後

on9平

on9平好波 唔刷角丫拿

哥登堡快入

有冇李城盤同路

ON9平 又嚟先輸一粒

兩場咁搞法，赫根應該都係咁先

估撚到on9平撚狗

on9平刷角先

On9平呢隊西波真係

where is c

點解仲有人追on9平

黑根比球嚟揸手先

真

疊馬囉
第一喎

嚇撚死我 以為自己買錯波

On9平半大

科根堡 你fans要你半大 快d開

黑根快入

買客主入
買主客入

戇鳩平又輸

輸多場唔會再買

今場已輸

艾半場21
on9平半場21
派

原來柏雷上年入7球果條黑鬼

今日入4球

李城會贏

屌

如果睡超有得買冠軍我想買天狼星

有

C
There!

Hacken入未

0:1
兩隊同我冰角
冰啦你老母

未夠班

Me

華堡㩒屌艾夫斯堡

克勤入波未

瑞超會唔會一場半大都無

半個鐘2c

係邊到睇到

ON9平

On9平賣分？

黑根求入

2-0 on9平

再見ON9平

科根堡 勁到

pk諾高平

On9平大波-1

科根串左艾夫

垃圾on9 平

on9平果種廢

半大

刷下角先

平哥！

16 對 第1 輸2粒

老豆同我講科根堡我買左哥登堡

睡超角大耳死

黑根fg壓到1.55仲未開到

艾12M

艾夫12m

禁屌緊

笑撚死人 對家穿盤

睡超係咪撚哂往積派

照舊 半和 下半場比你睇

半大goal

艾cup plz

得即場無半大 馬會又嬴

抵啦唔聽老豆講衰仔

收左wind la

好彩3X4收返個本

on9平呢場會唔會入波多過角

兩場半大都中

華保入快

另外兩場半大
馬會精選冇波入

又半大

高登仔似11c ft

3串1半大dllm hacken

哥登入未屌

hacken半大到派10 1 100

巨根大波已4

科根逼on9平刷多d 祝你贏波

抽根入波未 想入足水小球

留tg 唔該哂

似係下半場先秒入

河南好波 炒江蘇先

原本買on9 -1估到佢會撚買咗3.5b

444

Y

唔理啦
邪下先

又冇我 針

克勤入未

P

祝羊

咁都冇我

馬會9.5企到勁硬
死都唔彈返上兩倍

歌登入返球先啦

女神係咪我

朝早先有你 比條生路其他手足啦

哥登角大 gogogo

@lalala12222 揸波

克勤俾人禁住屌 好震 上半場入1粒先好唔好

艾豬半大cash

大鳩硬

3c 冰啦 屌你

華堡刷角未

9.5s穩

睇過幾場直播 踢得幾好
買佢可以博下 應該幾好分

今日大船係曼定李城

黑 444

獌

黑根入未
又話主場好撚勁

無即場嘅就半大

阿妓

克勤開到半主未

怕熱先買半主

on9平 5555555

哥登快啲入粒

高登仔禁屌

比客禁屌

點知唔撚入

勝利船沉撚左。。。我條5串1 on9

黑根入波啦

半主啊屌你

哥登堡禁屌gel

收到 多謝巴打 贏多d

高登差啲

黑根刷未

下半場先入到

Ccccc

黑根入未呀

得即場果場冇波入
狗會又然

1-0?

半主集氣

買左鑽同船2x1

車

係咪屎卓 我有佢tg

@Kkkccccc12 2pp

半大只需?

是但一邊入球啦 輸半都好

鑽我都串左
早知單頭柏雷 高水半一

黑根入未

高登仔作客未試過半0全3

根下半場先入到

幫佢留左

唔通馬會精選 0-0完？

黑根快D入啦

果個係佢

華堡
On9平
黑根-1

Feel到斷黑根

艾夫比人入波 唔係忍呀？下半場知點做啦

角大24

又冰角

半主

今晚英超追返

黑根半主已死

主隊吹大咗

屌你正𨶙到 中六學生妹3p流出

我了

下半會入

邊撚個負皮

一定係 刷牙圖

On9 我唔撚係火柴妹個白痴仔

啱啱3碼miss

即場9.5 硬撚到

佢老母個瘦西兩球都咁

黑根係一隊後勁球隊應該係

00 好撚野

小球無得加多注

黑根 好大雨？

其實駛咩度波
場場半和根本中撚硬

唔該高蛇

買角細嗰場最多角，仆街黎啱啱比韓假撚狗咁撚半1全10

諾高平大雨

主隊最後果下唔入都痴鳩線，主隊冇可能會贏

江蘇2:2 入多粒cup佢老母!!!!!!!!!!!!!!

兩對波啲把握力真係好撚垃圾，射好啲起碼四球啦已經

咁買2.5b?

有無機會龍捲風

1000上10k
1:閪鑽9.5b
2:人妻9.5b
3艾夫c堡9.5b❎
4:

都未完場

龍捲風吹走艾夫個場佢啊 屌你老母

未完 雖然我買左細

吹on9平先

屌乜撚都冇

江蘇蘇寧

有一碌碌

幾撚正 想屌佢屎忽

哥登加油 下半入波

事後狗

10分鐘cup

揸波蛇sick ball

痴撚線 有人叫我買河南 好彩唔賭中超

華堡刷佢老母 快

中超先易玩 外援多果邊就贏

大連人 比佢搞撚死

假撚到
反cup咁易

垃圾鳩平1:2

炸

而家邊個爭緊

已上

華 23
恩 21
羊 20
史 19

臭巴 vardy ings

兩隊同我冰角
冰啦你老母

華迪23
ings 21
奧巴 20
250 19

落尻平真係痴撚線

華堡刷乜閪呀

咁突然既

7C 屌你咩

26-7
曼聯 2.5大
狼隊 +1
阿仙奴 上盤
利記 半1.5大
曼城 4.5細

輸左6000唔買lu
睇下唔玩又中唔中先

半1 全7
屈到

原來今晚波杜對莫迪

半3全14 又黎料

抽根果場快入波

3連角 5分鐘4角

中超真係cls 頭先就5分鐘帶帽 而家就nba

支持莫迪， 都係莫迪正氣d

40分鐘點頂2個 你老母.

而場好睇

4分鐘同我爆4C出黎.屌你

8.5都出埋

買左4注 中左3注

Yo 大家有愛

唔好呀

華堡贏得未

Love you all

派我50

今日中超大波日

幾個幫你留

黑根入啦……
一球都好啦

全綠

Thanks 巴打

華堡 on9 黑根快

鳩平1:2

大家好好呀

黑根fg

搏ings 好過

On9平1-2

黑根 入球先喇

艾夫9.5s爆硬

8C,爆得了

黑根冰C

Victory 李克勤

華堡想半2全2

針

華堡係咁送角

咪

根有角未

唔洗快

最緊要急

終於 5 屌你老母

根5角

5角

要左咩

赫根入撚到未

華堡-3c

財不入急門
快好了

黑根-3球

On9平冰角啦

和尚 goal未

哥登刷得起就入9.5 試下

高登仔 又想表演臨尾比人屌爆?

All in hacken 無波入，gel 緊

-2

做咩？

華堡大波

4連c
抵輸啦

黑根 1/1.5b

10分鐘 5角

赫根危危乎

當爆左咁玩算 唔好理

10分鐘爆左5角出黎 輸都無得怨了 呢2隊角細隊黎

赫根下下廿幾三十碼鳩射上天

黑根禁屌唔入。。。

哥登應該入唔到，睇黑根入唔入到

講起爆角，可以睇下爛鐵嗰場

神9完

6666

下場努力 正數2000今日

快 -4

你出角細輸多 話咗會斷

華堡9.5 -2

下場先啦

對家冇刷

場場贏 馬會汁9左啦

赫根 艾

和尚

打完牌望一望電話 on9平到底可以廢成點
學咩人讓一粒

有啦

on9平10c

赫根w+ng

利申：連輸左8注

哥登堡係咪唔識入波

鳩平追和

冰實

9.5b 好頭痛

斷華堡大波

不了

又炸

艾
On9
黑根-1

入

艾堡 好球

黑根 哥登堡 入波未？

on9平-1cccc

繼續

黑根無波

今年輸左50k
有無辦法今晚英超追番

艾夫斯堡 !!!!!!!!!!

on9平 goalllllllll

華堡 黑根快

高登頂住

8x1

艾夫斯堡 31 未

Ture 2:2

G chi

On9平同上場劇本一樣？跟住比人3:2

赫根上呀

般茅

華
On9
黑根

黑根入未
另外兩場都大波……

777

未入9.5

差巨根3粒呀

7777

on9平追和仲有冇角

艾夫！

巨根d角球妹下妹下

誤中赫根假波

8x1
曼聯，車仔，屈福特，紐卡素
韋斯咸，熱刺，錫菲聯，愛華頓

有沒同路

華堡D 角又冰返...屌

哥登 9.5-3 快撚啲

屌，黑撚無波

巨根踢緊乜

根-3角

洛域治客勝

哥德堡已經準備好入波

冰角20分鐘 on9平cup
派102100

又黎

手

刷佢老母啊 -2c

咁大路通常斷一關

山

發現次次都係最低水個場大波開唔出 細都算仲要係00個隻

黑根入兩粒 差你

2-2 on99

On9平賣飛走人算

Ok

。

K

中更。

ok

45倍夠哂追，首回合都贏

On9平2:4 10 1 100

中。

哥登堡第7隻真係多謝球證
明明係赫根手球在先
個波最後出底線 球證比角球

心

車不了

斷第一關

加碼 黑根2:0 派多個

3:2

華堡ＮＢＡ

8887

on9平11cccc

好 黑根入波

艾場波做乜撚

呢到有冇人識睇盤

另外兩邊就nba
黑根就好似未開波咁

馬會精選

係囉 做乜鳩

馬會揀親都無好野

黑根入兩粒 差你 快！我想開心分享

做乜鳩2:1 轉頭變左3:2

炸角？

on9平第二格 搞撚掂！！！

赫根屌你老母

就入2粒畀你

要入波嘛

買左赫根個d 輸左啦，睇定11 點吧啦

黑根我屌你老母咩 唔想踢就咪踢

哥登入粒得唔得

8888888

仲未輸

我唔信

場場即場都細波開嚟托咩

面對現實

根-2角

42未

哥登鐵血防守不枉我重注左佢

黑根入兩粒 差你 快！我想開心分享
信念

飛天啦你

馬會精選 波細 角細

仆街 隔離nba 就係買中一場00

克勤肯入波未

高登9.5s

可能輸半，但唔覺李城贏到

in monk i trust

8c仲角細

高登保穩如狗 🐶

黑根2:0 一世球迷

反手gel高登仔好咩

開親即場都無好野

怕乜

幫緊你 幫緊你

1：0我都收貨

高登仔頂撚住
睇好你坐和望贏

on9平可唔可以正氣返次

華堡D角好撚冰...

快d完場

唔得一係唔入 一入一定要入兩粒

華堡8.5 9s 點頂

on9平 CUP味

一定啦 gel

肯定0:0

9.5 s ok?

冰梗

allin咗
gel定頭先

睇下英超陣容sin

我9.5B 你死好過我死

黑根fg trytry

哥登入一球

高登仔冰

屌佢地都唔刷

艾夫-2c

唔係00咁柒啊

可能克勤入 高登仔轉頭入返

黑根我屌你老母

狗會精選一球都無另外兩場入九球

克勤又話場場主場456 既

Ccccccccc

追數料 赫根fg 100%

依啲時候細細地試下高登仔先

把握力差到

莊家未有指示

99999

華堡場波爭兩角呀快啦

赫根真係廢撚到 玩鳩我呀？

赫根-2cccc

1.5b都要輸cls

黑根主場大炒未

唔好

仲爭一球角呀

屌巴素利

on9平和左就唔刷

9.5b?

1/1.5大有冇屍俾我收返

黑根屌你老母入未

Dllm黑根快d入啦

快啲刷c啦 唔刷點入

華堡冰撚咗幾耐角

黑根入兩粒 差你 快！我想開心分享
信念
78‘ 83’

hacken 波呢？？？？

華堡輸波唔撚刷??>?

9.5 b cashed

-1c

赫根集氣

10角球 收錢

10101010

頂住呀！

派未

英超半大8串1 唔要邊兩場好

赫根點撚樣呀

巨根快入

雙曼

巨根又踢假

赫根-1ccc

哥登9.5 cashed

根根 1:0

你同我諗法一樣
20蚊試試佢

入未啊

赫根0比0

On9平贏得未啊

哥登入未

黑根 fg+贏盤 10 1 100

唔係0:0咁老土

黑根 快手入喇

咁傳仲唔係踢假

特

1

赫根打假要錢唔要面？

赫根主嬴都準備有錢收

阿狗d飛 幾分鐘內落到痴線

快喇

赫根一味就廿幾三十鳩射
哥登堡就左右兩邊斬斬斬

比球12m主睇過

快刷啦

等緊4倍12.5

巨根plz

黑根全隊斷腳啦打假

赫根贏到一世球迷

乖乖地11.5 b 同 1:0

我黑想點

屌 垃圾波 三揀一都揀中角細個場 你老母臭閪

快入

屌你老母入未丫

3倍大試試佢

封咩

哥德堡打氣 有冇同路

0:0 gel

好有感覺開2:1

波呢

黑根plz

哥德堡手足 一齊贏 一個都不能少

On9平差啲又輸

黑根已經唔去

找咭數 W

主fg得未呀 唔入輸埋佢啦

馬會推介 黑根W 黑根fg

4倍12.5準備

hacken -1ccc

高登堡收錢

黑根成隊踢到收左錢咁 仲要係狗會精選 點贏??

又有幾多傻仔跟demo和尚半主fg

岩

利記-1/1.5 一下轉-0.5-1.......

手足歌德堡 答應我一齊贏

黑根快刷多隻

痴撚線艾場波冰撚左半個鐘

戇鳩平真係輸埋

輸埋on9平屌你老母

出咗陣

on9平嗰場莊家連續通左三次水下球ng買咩

999999999999 -1

黑根入未...

屌你２場夾埋架？
３：２

歌德堡 bb 加油

正

又買中00

巨根肯入未

兩場係咁入 係馬會精選唔入

爆得 下場

撚死9.5b手足 比啲希望你 再玩死你

咁勁

買左ON9平讓和點部署

準備1:0

半場買左2000 蚊赫根無入球，等收錢

馬會又3場簡1場0:0撚賭仔，點玩

哭梗

歌德堡 要入啦

2:1炸 real 2:1
2:2炸 real 2:2
3:2炸 real 3:2

英超好難度
我利冇野爭出副選
狼又唔出大隻佬 垃圾車又買唔落
Atv要護級 但又瘋狂回飛
鏝要讓主開-3又買唔落

gel

兩場3-2

赫根緊係贏唔到 隻杜甫狗出咗主

又燈

尋晚嬲到訓撚左

華堡補幾

2:1 派500 1個

艾夫神9？

歌德bb豬加油

仲要穩陣

無為意

華堡真係神9?

華堡補時冰角

華堡比多c

黑根廢到

神10 plz

赫根入未 冇時間啊

又和 屌咩

on9平on9到震

瑞超停角呀。。。

屌你黑根入未

Blacklist 黑撚

黑根屌你老母

嚇根俾一波

00cashed

哥德堡加油

癲

真係 0 0

球進了

一球啦黑根

艾10c呀大家

艾10角

黑根快入快刷

一開始喺度話主穩穩穩穩
我就嚟搵佢老母出火

狗會精選

睡超全角大

10ccccccc

哥登頂住 最好入一粒

叫撚到氣咳 終於10c

哈哈哈哈哈

買好大呀你？

赫根-1ccccc

黑根2粒3個2000

molamola

頂左半個鐘啊屌唉

黑根11未

比人goal登堡

同路

屌佢老味叫到聲沙

咁撚樣爆一角

200 3x1 斷呢關姐 上面有條飛俾你睇

和尚D睡超半主客好似針晒

屌你老母9.5bgoal
1000上10k
1:閪鑽9.5b
2:人妻9.5b
3艾夫c堡9.5b

黑根你入波一世球迷

3:3

算啦，輸左架啦

搬來貓夫囉

3-3 華堡

華堡好波

黑根 11c 好嘛